買錯洗衣機大細 俾人鬧到HiHi

小弟今年dse完左 因為屋企無咩錢
所以今年打工儲錢諗住下年再讀書
屋企嘅衫褲都係家母手洗嘅 但係佢一日返10幾個鐘
而且我見到佢扭乾啲衫嘅手已經開始無咩力
所以我九月份第一份糧諗住去買部洗衣機
咁我問我老竇佢 我應該買咩size好
佢俾左把拉尺我自己度
我度到18" 然後佢叫我自己去揀
我去啲大集團電器鋪 訂左部16"嘅
以為無事啦
我老竇家母執哂啲嘢預裝
今日送貨安裝
點知道16"x22" 凸哂出嚟
我阿爸阿媽返到嚟鬧到我成隻狗
"你無問過人，自把自為"
"你依家點呀 買啲咁嘅嘢返嚟 你係咪玩嘢"
"你都無用嘅 啲嘢點擺返好呀"
尤其我阿媽 佢平時無點鬧我
佢一鬧 我忍唔住入房開utube播嘢
（公屋仔 有房仔 正評）
電腦一邊播嘢出聲 我一邊忍住唔出聲咁喊
我老竇一直火緊（佢地唔知我喊）
叫我去掉啲包裝 唔係就打爛我部電腦
我一路將塊面避開佢地
（我以前一喊就會打到我Hi Hi）
（自10歲後到目前 喊嘅次數 12、3次左右 一次都無喺佢面前喊）
佢要我放落垃圾站 太好了 可以俾其他人見到我喊
我由搭lift開始流馬尿 流到返嚟忍住停左
不過時不時都流幾滴
依家我仲未平伏到 連透氣聲都覺得嘈
然而我聽日仲要返工
（我抗壓力太低我認）

其實我13號生日 想乞返句 生日快樂
多謝你睇哂

位係執出黎

生日快樂

生日快樂！

10月先買樓咁快又搬返屋企？

樓主 生日快樂
俾個抱抱你
唔舒服就喊出嚟發洩啦

抱抱 其實你扛壓力真係唔低 甚至可以話極高
我好明白你唔開心嘅位 因為我都有經歷過差唔多嘅嘢
有需要可以再搵我 我留個tg比你傾下
如果想收埋自己一個冷靜下
我推薦Bling Empire呢個真人show
睇句occupy下自己就可以放空個人啦
再抱多下你～

柏傲莊都買得起
洗衣機算得係咩

本身都想安慰下佢
跟住見到佢之前開啲post好似係假膠...

波台犬

好有心
唔好傷心 生日快樂呀樓主

波台9

作得幾好, 原來係波台9

善用起底功能

Btw 樓主膠力幾強

睇過哩個post

乜撚嘢？今日都唔係13號

生日快樂

唔好上心，比著係我老婆，重大鑊

生日快樂🎂

冇groan loan咩就算讀cc都應該有其他資助架

生日快樂孝順仔
理q得佢地呀
做左自己本份唔欣賞就算9數

生日快樂
樓主不要再sad啦

唔理樓主係咪波台乜乜乜啦
如果係真事都真係幾撚慘
呢排大家壓力都大架喇
同埋樓主出發點都係想孝順吓兩老姐
生日快樂啦 傻豬豬嚟架

證明你老豆老母係賤種

生日快樂！！買件蛋糕俾自己食喇

生日快樂🎂
逆向思維
可能佢哋嬲緊你嘥錢買部唔啱size嘅洗衣機又唔識表達啫
你都有講佢哋平時都唔係成日鬧你
有啲老人家唔識表達

睇唔明點突左出黎？ 洗衣機唔係部部差唔多size?

樓豬似執返嚟

好羨慕樓主你
屋企無錢又啱啱dse完，上年都買到樓
教我點窮到屋企無洗衣機但買到樓

生日快樂 u are not a窿

假膠黎講你都算有誠意 打咁撚大篇野
見在你咁有誠意既份上 俾個負皮你啦

block

農曆十三號？

祝你生日快落，年年都有今日

小你個露寶，浪費我時間睇文
DSE畢業你可以置業,買乜9洗衣機
買個兩印傭，一個幫手洗衫、另一個做你老豆性奴

咪幾好

又作得幾好 係咪跟住template作

作文都咁多人信

拉

咁大個人打字都無標點，好難尊重你

假膠換真膠

唔好揼包裝住 7日有壞可以換新

好彩唔係直必 如果直必就一定係弱智

所以話點解咁多連登毒瘤，係班盲毛一手一腳做成

個個睇完估仔就鳩衝講句「生日快樂」，最基本要起底睇下囉

有幾多個傻鳩以為今日13號
派膠派到上熱門

又可以扑鳩左你 睇少d 假膠post

生日快樂
今次衰左下次咪學精
成長必經階段黎 加油

18歲都唔識度尺寸

哦，咪又係啲廢佬
野又唔做驚出錯
然後叫人做
人地做錯就聲大夾惡屌柒人
自己做錯扮無野嗰啲

好明白
邊洗理佢

13 歲上咩連登，睇壞腦

保重呀
巴打

又係波台精神分裂
辛苦佢地訓練連登仔FC精神
又有一堆fail咗

起底上一頁
拉

生你老母日咩

你老豆無成部洗衣機車落你度算執返身彩

起底都懶抵你俾波台狗撚

attention whore
block

第一個係因為煩膠而俾我block

咁撚仆街嘅佢哋 又唔使佢哋俾錢最多咪揼咗佢 鬧你做乜撚嘢呀 好撚嬲囉睇到

開埋d 垃圾post

生日快樂！樓主好孝順

有孝心

生日快樂

樓豬三張幾考DSE
恭祝你福壽撼穿個頭，慶賀你死埋老竇

唔好氣餒，下次可以做得更好

同屋企人講番，你都想佢地唔洗咁辛苦

舊文黎架
唔怪得咁熟口臉

真心 度尺寸都唔識 抵比人鬧wow

拎去柏傲莊用囉

btw block

依啲真係有病
日日作故仔
真實生咗究竟有幾失敗

波台狗沒有一個是無辜的

係咪講緊你自己

開完膠post樓豬就冇再出現

生日快樂🎂(´•ω•｀)♡

一心做好事無論點都唔應該咁屌法 你無做錯到 凸咪凸囉屌

咁似"渣架" 個篇文既格式

波台假膠黎

拉 假膠

栢傲莊單位廁所放唔入一部16 22 咩

冇掉你入洗衣機鬧你渣架偷笑啦

樓豬 生日快樂
錯不在你

感動 加油
肯為其他人付出係最大既美德

咪撚成日思覺失調咁啦屌 好撚肉酸

DSE完都唔識度 W D H
點解？

連登咁多on9 咁都信

13歲考完dse

生日快樂呀 你好乖

請善用起底功能

= ="